之前係台灣隊冧左女朋友果件mk家下點

吿唔告到
好似無左回事咁

如果佢殺既係689/林奠而家會點？

好似淨係告到盜竊，已經放返出嚟

真？揾唔到新聞

我都係聽個朋友嘅一個警察朋友講咋

個排有單盜竊告入左就係佢黎

告緊洗黑錢，仲還押緊

google 下有幾難呀